最毒／粗鄙既粗口係邊句？

想參考下
最簡而精又毒既粗口係咪冚家剷？如果你想鬧最憎既人會用邊句？

大家都係中國人

好惡毒

仆街先係王者 粗鄙到講完打冷震

有時粗口未必最惡毒
試過俾好朋友話「你呢家食緊既野都係我食剩嫁炸」
嬲到出唔到聲
不過呢家仲係好兄弟

呢句野
到底係好兄弟定襟兄弟

你幾時死

一嚟打大佬

Why not both
呢家同佢都當係笑話咁講

你條女幾好砌，騎乘能力高過韋達

口技一流

利申 ex

包容下啦

不如做番朋友好冇